- Ganci normali: Roco 40395
- Ganci normali con fili: Esu Electronic 41001
- Ganci magnetici con fili: https://www.almrose.it/prodotto/08-104101/?v=0d149b90e739
- Ganci magnetici senza fili: https://www.almrose.it/prodotto/08-104102/?v=0d149b90e739
- Grasso: Roco 10905
- Anelli Aderenza per Rivarossi: Roco 40075
- Decoder DCC: Esu Electronic 59629 LokPilot 5 Decoder DCC con connettore 21MTC NEM660